fifa 18 fut 卡包冇送

想問下各位有冇訂icon 版知係唔係唔再送卡包

送20個星期
totw出到第21期了

我見就totw都冇

佢意思係已經出到第21星期